你地d男朋友會吾會同你leg手袋?

我男朋友吾同我leg手袋!!! 一d都吾錫我

吾你老母

lag?

why

leg

吾leg打撚死佢

臭雞 屌你老母

禾男朋友平時會擺禾個袋入距架波子再去行佳 矛呢個煩腦

唔幫你攞手袋等於唔愛你 神邏輯

距架波子識吾識笑🤔

笑波子

岩牙絲打

你d男人咁巴閉唔好溝女囉

My leg 架！

唔錫=/=唔愛

吾巧笑禾男朋友架波子😡

系囉 都唔知有乜好質疑

屌你平時啲回覆都幾好幾有霸氣
開post就開埋啲閪post都唔知做乜鳩

出街有保鑣拎=,=

借朋友acc sorry😓

南亞仔保鑣好咸濕-.-
上次俾我發現佢眼甘甘望住我對腳
我即刻叫男朋友炒左佢-.-v
佢仲話親自幫我leg反

我果兩個南非黎
夜晚會睇唔到佢地=,=

哇 甘好危險- -
如果距地搞你點算牙